\begin{dedication}

”Selalu Percaya Diri, Optimis, Berfikir Positif,Kejar Apa Diinginkan, Kerjar Dan Usaha Terus. \\
Dan Jangan Lupa, Selalu Meminta Restu Dan Ridho Orang Tua, Terus Berdoa, \\ 
Pasti, Impian Yang Diidam-idamkan Itu Akan Tercapai. \\
Be The Best For Your Self”. \\
(Muhammad Amran) \\
\end{dedication}
